無端端生左個b

今朝換水無意中發現一條極細既魚仔係度游
初初仲以為眼花
因為啲孔雀魚好似仲好細條
完全唔覺佢哋大左肚
到而家生完我都唔知邊隻生
係有幾條個肚特別大
但佢哋幾個月前個肚已經咁大
仲特別大食 所以一路當佢哋係死肥豬

不過得一條 唔知其他是咪已經俾其他魚食左

第一眼睇張圖心諗：你影緊乜野

咁細隻要點養？食乜？

考眼力遊戲

我將啲魚糧磨成粉咁餵咋
但佢好似未食
可能啱啱出世無耐

搵得一條, 其餘嗰啲

我將條bb同大魚分開左
啲大魚會食佢地

似微生物多啲

真
所以今朝都以為自己眼花

邊個bit左條精虫出黎

孔雀魚食bb㗎咩？

我都試過 發現果陣又係得翻一條

果陣買咗個掛喺缸邊嘅箱仔同幼糧 幼糧要放雪櫃唔係好易壞

又幾似

呢D魚乜撚都食

食呀
特別個老母
啲老母好鬼大食

今朝我好辛苦先撈起條bb
其他魚係咁用個嘴黎篤佢
好彩bb身手敏捷 快到我都搵唔到佢去左邊

是咪果啲bbs蝦
我無呢啲呀

我嗰啲次次生完都會香咗

去金魚街買最細粒既豐年蝦BB餵

街尾近萬寧隔兩個鋪位有一檔有賣

慘 係一出世就香定過幾日先香

懶得出去買 見有人講用強黃都得 想試

係老母香, 生晒出嚟就虛脫而屎

慘 但都聽人講過個老母生完會俾其他魚追尾黎咬

有冇老母相睇下

其實我都唔知邊隻
總之都係肚特別肥大果幾隻是但一隻